上星期五去完海洋公園就感冒

第二日就感冒，不過無發燒

食左幾日咳水喉糖，今日好似好返啲

有咩要注意？

利申有戴口罩

報警 咳落d狗到 睇醫生

我們懷念他

以後冇得負評你了

有無唔見銀包呀？可能有好心人幫你執左去警處

去多幾間問下

依家隻病毒係講緊唔會發燒

認真 盡快去醫院，中招唔一定會發燒

樓主去醫院睇下好啲

有人去完武漢，發住燒番香港跟住去咗海洋公園